# Sungjin Kang <gang.sungjin@gmail.com>, 2018. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: karbor-dashboard VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-31 02:17+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-29 06:37+0000\n"
"Last-Translator: Sungjin Kang <gang.sungjin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (South Korea)\n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Zanata 4.3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid "Actual Start Time"
msgstr "실제 시작 시간"

msgid "Associate with Trigger"
msgstr "트리거와 연결"

msgctxt "Task status of an Checkpoint"
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

msgid "Check Point Details"
msgstr "체크포인트 상세 정보"

msgid "Checkpoint ID"
msgstr "Checkpoint ID"

msgid "Checkpoint restore initiated"
msgstr "체크포인트로 복원이 시작됨"

msgid "Checkpoints"
msgstr "체크포인트"

msgid "Create Protection Plan"
msgstr "Protection 계획 생성"

msgid "Create Trigger"
msgstr "트리거 생성"

msgid "Create a new trigger."
msgstr "새로운 트리거를 생성합니다."

msgid "Date"
msgstr "일자"

msgid "Day"
msgstr "일"

msgid "Delete Checkpoint"
msgid_plural "Delete Checkpoints"
msgstr[0] "체크포인트 삭제"

msgid "Delete Protection Plan"
msgid_plural "Delete Protection Plans"
msgstr[0] "Protection 계획 삭제"

msgid "Delete Scheduled Operation"
msgid_plural "Delete Scheduled Operations"
msgstr[0] "예정된 운영 삭제"

msgid "Delete Trigger"
msgid_plural "Delete Triggers"
msgstr[0] "트리거 삭제"

msgctxt "Task status of an Checkpoint"
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

msgid "Deleted Scheduled Operation"
msgid_plural "Deleted Scheduled Operations"
msgstr[0] "예정된 운영 삭제됨"

msgid "Deleted Trigger"
msgid_plural "Deleted Triggers"
msgstr[0] "트리거 삭제됨"

msgctxt "Task status of an Checkpoint"
msgid "Deleting"
msgstr "삭제 중"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Description:"
msgstr "설명:"

msgid "Edit Plan"
msgstr "계획 수정"

msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

msgctxt "Task status of an Checkpoint"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "Task status of an Checkpoint"
msgid "Error Deleting"
msgstr "삭제 중 오류"

msgid "Event Trigger"
msgstr "이벤트 트리거"

msgid "Every Day"
msgstr "매일"

msgid "Every Month"
msgstr "매달"

msgid "Every Week"
msgstr "매주"

msgid "Execution Interval"
msgstr "실행 간격"

msgid "Execution Time (HH:MM)"
msgstr "실행 시간 (HH:MM)"

msgid "Expect Start Time"
msgstr "예상 시작 시간"

msgid "FR"
msgstr "금"

msgctxt "Task status of an Restore"
msgid "Fail"
msgstr "실패"

msgid "Frequence"
msgstr "주기"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "Hour"
msgstr "시간"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "Task status of an Restore"
msgid "In Progress"
msgstr "진행중"

msgid "Lastest one month"
msgstr "최근 1달"

msgid "Lastest one week"
msgstr "최근 1주"

msgid "Lastest three months"
msgstr "최근 3달"

msgid "Lastest two weeks"
msgstr "최근 2주"

msgid "MO"
msgstr "월"

msgid "Minute"
msgstr "분"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Operation Logs"
msgstr "운영 로그"

msgid "Operation Type"
msgstr "운영 타입"

msgid "Options Schema"
msgstr "옵션 Schema"

msgid "Plan Name"
msgstr "계획 이름"

msgid "Plan Status"
msgstr "계획 상태"

msgid "Plan protection initiated"
msgstr "계획된 protection 시작됨"

msgid "Protect Now"
msgstr "지금 protect"

msgid "Protect now successfully."
msgstr "이제 protect를 시작합니다."

msgctxt "Task status of an Checkpoint"
msgid "Protecting"
msgstr "보호중"

msgid "Protection Plan"
msgstr "Protection 계획"

msgid "Protection Plan Details"
msgstr "Protection 계획 상세 정보"

msgid "Protection Plan created successfully."
msgstr "Protection 계획을 성공적으로 생성하였습니다."

msgid "Protection Plan updated successfully."
msgstr "Protection 계획을 성공적으로 업데이트하였습니다."

msgid "Protection Plans"
msgstr "Protection 계획"

msgid "Protection Provider"
msgstr "Protection 프로바이더"

msgid "Protection Provider Details"
msgstr "Protection 프로바이더 상세 정보"

msgid "Protection Providers"
msgstr "Protection 프로바이더"

msgid "Protection Resources"
msgstr "Protection 리소스"

msgid "Provider Description"
msgstr "프로바이더 설명"

msgid "Provider ID"
msgstr "Provider ID"

msgid "Provider Name"
msgstr "프로바이더 이름"

msgid "Restore Checkpoint"
msgstr "체크포인트 복구"

msgid "Restore From Checkpoint"
msgstr "체크포인트로부터 복구"

msgid "Restore Schema"
msgstr "복구 Schema"

msgid "Restore Target"
msgstr "복구 타겟"

msgid "Restore Target Password"
msgstr "복구 타겟 비밀번호"

msgid "Restore Target Username"
msgstr "복구 타겟 사용자명"

msgid ""
"Restore Target, Restore Target Username and Restore Target Password must be "
"assigned at the same time or not assigned."
msgstr ""
"복구 타겟, 복구 타겟 사용자명, 복구 타겟 비밀번호는 동시에 할당되거나 할당되"
"지 않아야합니다."

msgid "Restores"
msgstr "복구"

msgid "SA"
msgstr "토"

msgid "SU"
msgstr "일"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Saved Info Schema"
msgstr "저장된 정보 Schema"

msgid "Schedule Protect"
msgstr "Protect 스케쥴"

msgid "Schedule Protect."
msgstr "예정된 Protect."

msgid "Schedule protect successfully."
msgstr "Protect 스케쥴을 완료하였습니다."

msgid "Scheduled Operations"
msgstr "예정된 운영"

msgid "Scheduled deletion of Checkpoint"
msgid_plural "Scheduled deletion of Checkpoints"
msgstr[0] "체크포인트 삭제 예약"

msgid "Show Checkpoints"
msgstr "체크포인트 확인"

msgid "State"
msgstr "상태"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "Task status of an Restore"
msgid "Success"
msgstr "완료"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

msgid "TH"
msgstr "목"

msgid "TU"
msgstr "화"

msgid "TYPE"
msgstr "타입"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Time Trigger"
msgstr "시간 트리거"

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Trigger"
msgstr "트리거"

msgid "Trigger Details"
msgstr "트리거 상세 정보"

msgid "Trigger Name"
msgstr "트리거 이름"

msgid "Trigger Type"
msgstr "트리거 타입"

msgid "Trigger created successfully."
msgstr "트리거를 성공적으로 생성하였습니다."

msgid "Triggers"
msgstr "트리거"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Type"
msgstr "타입"

msgid "Unable to create protection plan."
msgstr "Protection 계획을 생성할 수 없습니다."

msgid "Unable to create trigger."
msgstr "트리거를 생성할 수 없습니다."

msgid "Unable to get instances."
msgstr "인스턴스를 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to protect now"
msgstr "지금 protect 를 시작할 수 없습니다."

msgid "Unable to restore checkpoint."
msgstr "체크포인트로 복구할 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve anyone provider."
msgstr "어떤 프로바이더도 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve checkpoint details."
msgstr "체크포인트 상세 정보를 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve checkpoints list."
msgstr "체크포인트 목록을 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve protection plan details."
msgstr "Protection 계획 상세 정보를 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve protection plans list."
msgstr "Protection 계획 목록을 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve protection provider details."
msgstr "Protection 프로바이더 상세 정보를 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve protection providers list."
msgstr "Protection 프로바이더 목록을 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve protection resources."
msgstr "Protection 리소스를 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve provider contents."
msgstr "Provider 콘텐츠를 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve provider details."
msgstr "프로바이더 상세 정보를 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve restore list."
msgstr "복구 목록을 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve scheduled operation list."
msgstr "예정된 운영 목록을 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve trigger details."
msgstr "트리거 상세 정보를 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve triggers list."
msgstr "트리거 목록을 찾을 수 없습니다."

msgid "Unable to schedule protect."
msgstr "Protect 스케쥴을 수행할 수 없습니다."

msgid "Unable to update protection plan. "
msgstr "Protection 계획을 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Update Protection Plan"
msgstr "Protection 계획 업데이트"

msgid "Use current session credentials"
msgstr "현재 세션 credentials 사용"

msgid "WE"
msgstr "수"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "checkpoint list can not be retrieved."
msgstr "체크포인트 목록을 검색할 수 없습니다."

msgid "{{ checkpoint.protection_plan.name }}"
msgstr "{{ checkpoint.protection_plan.name }}"
